而家仲應唔應該keep住做運動强身健體

利申每晚keep住落街跑下步/做下gym或打波。
原意為强身健體，但聽聞隻肺炎係抵抗力越勁就越死快d。咁我仲應唔應該keep住做運動